[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？（4534）

誤中

慢到你

開得慢仲要開錯 過隔離啦

個括號

第一次中唔識 過隔離啦

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4534)